到底「泌尿科醫生」定「妓女」會接觸不同男人賓周多啲

正皮:泌尿科醫生
負皮:妓女

知道左可以得到乜野

我

濫交嘅死gay佬

泌尿科 五至十分鐘就換人
做雞 快極都三四個字
大家都返八個鐘黎計一定醫生接觸得多

家陣得男人先睇泌尿科咩

0仔

真心覺得男人老狗做泌尿科 搵幾多錢都彌補唔到個心靈創傷

泌尿科應該睇腎多過睇J

醫生一朝都睇起碼三十症
當一半要睇賓周，都要睇十五條啦

雞有無接到咁多客？

就當睇症一半男人一半女人
咁依家咪問雞定泌尿醫生邊個多啲囉